而家做人已經冇左主見

人地話咩就咩
除非危害到自己生命擺明靠害個d
唔太過份就由佢
做人冇主見其實算唔算放過自己
簡單d講咪即係放低執着
老生常談
鄭融d歌真係好正
唔怪得sammi話低潮成日聽佢
真係好治癒
唔會一味叫你堅強
懶係睇化換個角度諗個挺
好多野
好多時都係冇答案
只可以一路行落去
做人一係死一係生存
係咪
喊又一日笑又一日
所以都冇咩所謂
灰完躝上床聽歌聽到恰着
只係時間太快
鄭融都outdate左
只不過陪自己大既歌手
其實男仔保鮮期仲短
女仔黃金時間可以延續到5x 60
男仔除左少數條件好d既
大部份3x 40歲就收收地皮
人大左
最常講既一句話
你鍾意就得
你想點就點
其實真係冇d咁朵晦氣成分
係自己真係太攰
咁多年人
笑點越黎越高
好想呃自己嘻嘻哈哈
但心諗咩冇人清楚得過自己